其實ddg都只不過係正常發揮

唔知吹奏d咩

對阿狗果場仲癲

山神都係

我都覺

樓主好波

幫摩佬開年呀

Gummmmmmmmmmmmmm!

其實已經超水準

鋼gum能力.jpg